# Práctica 8: Uso de llamadas I/O en Linux #

Este es un repositorio esqueleto para la práctica 8 de la materia Programación de Sistemas (CCPG1008) P1 de la ESPOL.

### ¿Cómo empiezo? ###

* Hacer un fork de este repositorio a su cuenta personal de Bitbucket (una cuenta por grupo)
* Clonar el repositorio de su cuenta (no este) en su computadora del laboratorio
* Completar la práctica en grupo
* Hacer commit y push a su trabajo
* El entregable es un enlace al repositorio

### Integrantes ###

*Edgar Moreira
*Alex Ubilla